教育局宣布明日所有學校繼續停課

教育局宣布，明日所有學校繼續停課。局方指，由於強颱風山竹對學校造成不同程度影響，部分學校需時清理及維修校舍和設施，加上公共交通服務尚待完全恢復正常，為確保學生的安全，明日所有學校停課。

在安全的情況下，學校應保持校舍開放，並實施校本應急計劃，安排人手在校內安全的地方照顧有確切需要回校的學生。家長應考慮家居環境、附近的道路交通情況、學生的照顧等因素決定是否送子女回校。

又停。

正 有連假放